# 3. Популярная компьютерная игра

![](b03-tetris.jpg)

До начала этого года титул самой продаваемой компьютерной игры принадлежал Тетрису, который был создан в 1984 году Алексеем Пажитновым.

## Вопрос

Какая игра теперь заняла первое место?

[Raadionupud]

A. Minecraft

B. Pokemon

C. Super Mario

D. Angry Birds

## Ответ

Правильный ответ: A (Minecraft).

## Категории

- Разное
